====== Historia #32: Jesús Sana a un Endemoniado y a una Mujer Enferma   ======

===== Preguntas Comprensivas y Repuestas  =====

  - **¿Qué sucedió cuando Jesús llego donde vivían la gente de Gadara?  **
      * //Un hombre endemoniado vino corriendo a Jesús. [32-02]//
  - **¿Qué era lo que el demonio causaba que el hombre hiciera?  **
      * //El demonio hacia que el hombre rompiera cadenas, viviera entre las tumbas, gritara de día y de noche, no se pusiera ropa y se cortara así mismo con piedras. [32-03], [32-04]//
  - **¿Cuál era el nombre del demonio?  **
      * //Su nombre era Legión. [32-06]//
  - **¿Qué significaba el nombre de “Legión”?**
      * //Significaba que eran varios los demonios en aquel hombre [32-06]//
  - **¿A dónde rogaron los demonios que Jesús les enviara cuando ellos salieran de aquel hombre?  **
      * //Ellos le pidieron que los dejara ir a una manada de cerdos, como 2,000 cerdos. [32-07], [32-08]//
  - **¿Qué sucedió con los cerdos cuando los demonios entraron en ellos?  **
      * //Ellos corrieron hacia un despeñadero hacia el lago y se ahogaron. [32-08]//
  - **¿Cómo se comportaba el hombre después de que los demonios le dejaron?  **
      * //EL se sentó calmadamente, se puso ropa y actuaba como una persona normal. [32-09]//
  - **¿Cómo la gente reacciono ante el hombre sanado y los cerdos muertos?  **
      * //Ellos tuvieron miedo y le pidieron a Jesús que los dejara. [32-10]//
  - **¿Qué le dijo Jesús al hombre sanado hiciera en lugar de seguir detrás de Jesús?  **
      * //Jesús le dijo que se fuera a su casa y que le dijera a sus amigos y familias todo lo que Dios había hecho con el. [32-11]//
  - **¿Por qué la mujer con problemas de sangrado vino a Jesús?  **
      * //Ella pensó que si tan solo tocaba la ropa de Jesús, ella iba a ser sanada. [32-14]//
  - **¿Qué sucedió tan pronto la mujer toco la ropa de Jesús?  **
      * //SU sangrado se detuvo. [32-14]//
  - **¿Cómo Jesús supo que alguien lo había tocado?  **
      * //El se dio cuenta de que poder había salido de El. [32-15]//
  - **¿Qué le dijo Jesús a la mujer cuando ella se inclino delante de el?  **
      * //“Tu fe te ha sanado.  Ve en Paz.” [32-16]//
**[[:es-419:obs:notes:questions:31|<< ]] | [[:es-419:obs:notes:questions:33| >>]]**
